勵志堂新女流出！

雞

梁國雄議員.gif

唔想同你玩視力遊戲

屌你老母，驗連登仔眼力呀？

成德呢

右一

右上

咩黎

右一同中間兩隻Hall雞唔錯

一定全部比後面啲仔屌過哂

其他比你地 我要左下就ok

後面嗰排得左一正常啲

你食過？

冇 但有fd識佢地

右2 右4

越黎越唔掂喎大佬 一啲都唔勵志

D腳正撚到

年年都係咁㗎啦

果然食開女

9樓crazy
10樓naughty
認住佢地 個個性鬥士
\勵志/ \勵志/ \勵志/

全部女我要晒

9/10

g 持右一

推到有ig

D雞唔錯喎

好撚正

咁都唔掂？

右一有乜咁特別
左一正好多wo

睇左一排先知張圖有班男喺後面

中間條仔好樣衰

其他唔錯

左一好撚正喎屌你

堆腳有冇咁長呀屌你

右一成個細路女咁 湊女咩家陣
左一

條仔

右一左一我都要

左一 其他你哋自己分

中間先正喎

腳臭先 正

女既是旦一個都得

左一右一都唔錯

屌有無左一右一埃豬

想問好耐 呢個咩app黎

Goop

中間條仔亂入？
其他男女都ok質素

d仔中輻射？同d女質素都好唔平等下

得腳咋喎 樣咁柒
同起朵嗰陣差好遠

7個都幾得
全部都好青春
唔白滑都皮膚好靚

巴打上排都要埋
萬能插蘇

左：casey_pcy

好想入勵志

全要

今年算幾得

多謝巴打
如果有埋右一就得

左一好似大陸g，不了

全部都想上

相問題
識真人

最左加最右 雙飛

有女不了

上面d人話右1正，笑而不語

成班厹。汪汪

好高汁喎屌

右：natalietsangtszwai

對腳

正呀

Vans係咪有回佣比勵志

d仔唔係好得

好想屌！

形張相都俾人屌

右一女友
左一sp
左二老婆

勵志堂開始多人未？

右3
怒j

左上 含到佢射

點解咁多女讀mental health nursing?

計樣計腿都係左二喎
點解個個都左一右一
利申:鰲拜.jpg

Ching 識揀

中間正過右一好多下喎
班男仔個個都係歪瓜裂棗

今年year 1 係咪已經00後

係幾正既 收收埋埋仲好大波

左二？你隻眼有問題？

咁少點討論

左三

一幅圖

磨牙

好正，想屌

2,3,4,要多少？

番號？

求左二ig

無年講左三嘅？

10

左右1都好正

seed呢屌你

明明中間嗰個最charm喎

係圖中邊個？指一指出黎呀

佢同我唱歌班同班

個格都好臭

幾時去船p

我要中間
D垃圾低劣人種哈比人等返比你地

擺明架妹黎

得中間ok
其他拎去堆填啦

右1同右4

長腿

9

左二真係正

左一好jeng 想含

點解你會知佢腳臭

識貨CHING

左一

想入勵志堂 右3正 求艾豬

正

啱呀真係諗唔明左二邊忽正...頂盡中下啦
以前到宜家前前後後起碼換過20條仔
蒲精黎，拜金到不得了
唔明點解仲有咁多仔落疊
P.s.識佢真人

𣎴可愛

臭雞正

右一係幾正 不過無乜波路

濫用「流出」二字

唔好晒朕時間，七個一齊上

Cillia邊撚度靚？皮膚又差，跳舞又柒發埋D明星夢
張張相個胸都攝幾個pad

D屌閪腳

有冇新仔流出？

好柒 右三左三

同求

求番號

勵志d女真係正到癲

黃色衫條友個髮型 是咪正宗嘅柒頭

上一班正d

左一右一細細粒 , 我帶走左, 你地唔駛搵

點解冇左cilla

Seed 呢 快少少ok?

以為自己明星
排走咗

抵啦
有冇detail

btw 啲仔柒到

唔該 貼圖記得貼埋番號

發明星夢 簽咗公司 quit咗u

想知 佢ig del哂相

u都quit埋
佢咁既料

Quit u 肯定傻撚左

究竟點樣先可以揾到個番號

佢原本咩科

佢以前兩個ex都係淫蟲黎
真係可以話睇住呢個女仔大

有神人有番號未

左一，中間，右一二

左一左二

上排

cilla撚正咩 搞到好撚cheap

好似social work

中間我既

咩app黎？

D女樣衰到...

佢點做social worker啊
真係以為好識social就做到sw咩

用肉體安撫人地心靈

恒大堂

左二死臭雞 拜金港女
成日西面
而家想洗底

其實呢個hall marketing方面幾撚勁

連我呢啲grad左十年其他u既人都識呢啲人

樓契呢 笠水狗

右一先係真·臭閪港女
如果你自己做緊佢隻兵或者佢條仔就好知為之啦
日日攬唔同仔 收收埋埋成隊軍隊啦有

hall g

多圖再評論真偽唔該

勵志啲女係人都上得

你老母要j自己follow ig j啦

屌你老母唔係private左洗撚叫你貼圖

ig?

見到自己中學同學

係就好

屌啊見到同班中同

Dllm早知考廢d入poly

Poly啲囡世界第一

lm

中間條仔好型，一定食曬Ｄ女

左上食完吐番出黎都未到佢啦

返學見過 真人係幾charm

放大左張圖睇清楚個樣先發覺巴打講得啱

屌 有中間個個未啊

記得你以前捧佢架wo

其他都好柒，濃妝染晒髮遮鳩住個樣以為我地睇唔到

G

More

Hazel 好撚正

唔係改名就private曬

有無收風收得咁快啊

其實係我問題定咩
啲女好多都化咁既妝
睇兩睇好似麻木左咁
已經唔覺得話靚到好想瘋狂J

G all G

是咪當今世代稍為靚小小都會比人話
右三真人好正Dllm

seed or mother

不如嚟個孫志新對勵志堂
雖然唔同U

左二條裙最短

MORE

真 臭閪
好撚姣 扮純
個處都唔知比人破左幾多次

上莊要買鞋咁慘

真心正

佢睇相就正 真人就..

右3一睇就知好淫

識真人右3 其實都唔係拜金臭雞啦 幾好人幾helpful架

l m

乜原來潮流興屌筷子
真係瘦到一啲美感都無

佢最多咪A1 屌

啦好爭， 後排我要晒

邊個真

著住校服屌英華妹

ching平時食開垃圾？

無話條女係咪垃圾
不過件校服一定幫佢加左分

睇校服先知係左一我中學師妹 fb好撚多相

。。。下面果張有佢？

圖二 右二正到

人地有仔咖

真人都算係咁

係隻腳太白無咩美感

一定正過佢下莊先

Seed呢屌

seed

識一大半

唔係我佢段人生應該行左完全唔同既另一條路

seed.....

不過city insoc d人都幾撚垃圾 好撚小學雞圍喂餵
玩勵志都合理好多
city同poly撚有得比咩

Seed？

真 以為自己好威好靚 其實全部人都好撚憎佢地

條裸腿又俾連登仔J

Crop埋班仔出嚟把撚咩
廢時巴打要慢慢zoom

右三呢隻雞黎

我全都要

我估有

左三正仆街臭雞
勁無禮貌
利申：同學

人地cool少少姐
條友熟左會成個傻仔咁 好撚過癮
利申之前part time同事

Ptgf?

瘋狂大力屌到佢地每一個都懷疑人生

點解同上面張相唔同樣既

點解唔比埋翻號

中間好正

我要哂.jpg

咁條仔可以叫條女著校服咁屌佢

佢對上個ex Joe而家同左15期個Kira一齊

就係呢個
個樣勁撚淫賤

btw係咪有錢仔黎？

留名番號！！！！

竟然見到ex

路人就咪攞上嚟討論啦
冇啦啦要俾人評頭品足

左1:casey_pcy
左2:karmanchengx
左3:tongyuenting
中間:wjoeey
右3:nicolecyy_
右2:lyy.1208
右1:natalietsangtszwai
不在場女:chichicnc

Seed

有ig都無用
全部private

右2幾正

最右果個好正

個樣真係成隻雞咁

呢d巴打咪做到野囉

左2上年係city insoc

張圖對話咁都話柒？
好正喎

癡線 對腳瘦到好嘔心

學生妹正呀

下好正喎

求Seed

右一讀三寶

左二本身public

ok la

SEED呢

有冇名

好撚普通喎 得一兩個正
poly平時D囡囡仲正啦

推

Push

我屌你個老母推撚左13頁都未有seed on9

係咪食開屎 咁都話靚

見到中同

樓主個個咩apps黎?

seed 呢

左一咩學校黎

唔撚想知啲港女呀 快啲俾seed

求seed

Match 到圖一右一咋...
不過男女睇人嘅眼光係係好唔同
圖一左三最好睇

全部我要晒

D仔得兩個OK 其他都好唔得
D女個個都正

有冇偉倫d仔咁索先? 人地好sexy, 波又大
HKU 偉倫堂 Hall照

推到14頁喇仆街 仲未有seed

邊間u?

2日都仲未有seed

朋友

佢唔係HKCC架咩定依家升返poly

接受

cilla中學個時比rock哥屌過啦

佢地係咪拍過拖定有行埋過 好似

屌 第3日仲未有

識以前有2個氣質靚女都係玩孫志新

個個都正

連登越來越癈

第一張圖中間咪係cuhkbanters個fd

左2

呢個咩app

啲腳完全唔啱比例

d女有蝗味

右3屌打哂啦

依加d女得長腿，冇波

點解鄭宇澄畢左業幾年仲可以屌打晒呢班hall雞？

仲未有seed？

push

Seed呢？屌

推 求番號

右一, 中間.

左一中學照

ching做乜瘋狂推post

全部都咁靚

LZ12贏晒呢屆

右一，中間